日式咖喱真係好正

甜甜地 易入口 又有少少辣 又有咖喱香
好掛住名古屋個日式咖喱
香港地除咗座忘 仲有邊到有日式咖喱食

兒童咖喱

我條野好味D

吉野家咪有

細蚊仔食
印度咖哩屌打

港式都屌打喇
日本咩都好食 就係咖哩唔得
如果吉豬配印度咖哩應該好正

我撐你呀樓主
鍾意食甜咖喱唔得㗎一定要食印度咖喱？

起熊本間酒店食既早餐咖哩好好食 應該係個嬸嬸煮

google スパイスカレー

坐忘食得多會好厭

我好鍾意食加藤屋個甜咖喱牛肉飯

香港有無邊間好食

我中意巴基斯坦

上次食印度咖哩食左一啖就走,同我食拉麵成浸油係面都係一啖就走

食甜咖喱不如唔好食

來到全球工時最長城市之一的香港5年，Sunny現職保安，每天工作超過12小時，方糖則是產品設計師。Sunny以往是老闆，在家鄉擁有的生意包括髮型店、租車店、電單車店等。為愛情放棄生意，Sunny只用一句帶過感受，「沒有人知道未來會發生甚麼事」。Sunny初到港，方糖帶他去吃巴基斯坦人最愛的咖喱，走進日式咖喱餐廳，Sunny吃完第一口便大聲鬧：「rubbish！」起身便轉身走了，令餐廳氣氛尷尬。